譚耀宗已經唔講反中。而講反共

啱啱電台
佢講反中。反共。反中。共反。。。
條仆街已經明目張膽。反共=反中

冇分別
支那人一早冇得救

有啲嘢心知。但唔講出口
而家條友已經講明。反共=反中
正一馬列走狗

標題同內文相反

我以為口交部上年已經講左港獨反華勢力

利申: 港獨反華勢力

黨.國.中.華

全部同一樣野黎

佢地唔會分清楚
用黎撚鳩普通市民

其實中國黨國一體

佢唔允許中國俾其他執政黨上場, 所以反共 = 反中

基本上中共落台就 = 中國解體

中共憲法第一條:
第一條 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。

社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特征。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

仲同大陸講法律 浪費自己口水

共狗係香港政制內完全理虧
只有激化對立件事 先有合理理由出大絕

有等第之分

黨＞＞＞＞國＞＞中＞華

睇地區, fb見廣東人反支較勁
其次就上海人
北佬就堅冇救喇